【真相】知唔知點解咁多藍絲唔怕死走去扯面罩?

因為佢哋真心以為扯一個面罩可以有幾千蚊收

藍絲就係一群貪錢全冇良知又唔用腦嘅生物

其實係咪佢有動作，就可以還擊？

郁手打人仲有扮受害者

藍絲眼中人生只有錢同性

做好black block

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾